點樣先令自己唔好咁介意人哋對自己嘅睇法？

活喺他人嘅目光下好辛苦
完全唔可以做自己
每日都要戴住假笑嘅面具做人

😢

有自信